arkk 158 苦主區

幾時返家鄉

今日就得

你都幾係野
尋日盤中插4%
收市跌1.9%
盤後升0.94%

咁都開苦主區

屌你老母雞

今日番148

阿媽係用黎尊重既